西隧門口

西隧門口擺哂rb查車，現場見查5.5貨車、一架城巴969

推

手足小心

好多人落左車

根本冇權比班黑警咁做